香港真係福地，打完風災都係要返工😍😍

踩港撚食屎啦

啱呀ching

基建做得咁好
難怪樓價全世界最高，真係合理
打完風仲即刻返到工
香港真係福地嚟
proud of hong kong
返工，精神呀

政府正仆街 明知冇巴士都落三號波
現在沙田站排隊入閘勁多人，又唔知邊度排接駁巴士

要掛八號就科學天文台
要落波就經濟天文台

唉.....真係求下世不做香港豬

咁咪見到囉 香港 係大英留黎先勁 對應係呢一代政府 根本廢到出汁

No offence . 間唔中d廢老都話係福地，兩餐唔難，天災又少！感嘆.